% This is the file SJIS.tex of the CJK package
%   for testing Japanese (in SJIS encoding).
%
% written by Werner Lemberg <wl@gnu.org>
%
% Version 4.8.3 (07-May-2012)
%
%
% process this file with sjislatex

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{CJK}
\usepackage[CJK, overlap]{ruby}

\renewcommand{\rubysep}{-0.3ex}


\begin{document}

\begin{CJK*}[dnp]{SJIS}{min}
\CJKtilde

\noindent この~FAQ~リストは、よくある質問とその答を集め、役に立つよう
にしたものです。この~FAQ~リストの構造は、以前のものと比べて大幅に変更
されています。\textbf{\ruby{新}{あたら}しい構造に関しては、「この~FAQ~
の読み方とその構造」の項目を\ruby{参}{さん}\ruby{照}{しょう}して下さ
い。}

\end{CJK*}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% coding: sjis
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% TeX-command-default: "CJKLaTeX"
%%% End:
